致各黑警，你地已身處懸崖邊，無路可逃。我好心點條明路你地自救

你地係咪殺人殺得好開心？
你地強姦少男少女強姦得好開心？
你地吸毒犯毒係咪好開心？
OT錢好多好威？
以為你地大哂？
咪on9啦，你估班官真係以為會心於畀你地踩住？
一國一制黎到，武警將會取代你地，你地正式成為Condom，你估地將會有咩下場？

1. 武警到來，代表你地就係Condom，正式被取代。
根據中共原則，被取替有兩種下場，一係入獄勞改，一係「被自殺」，尤其你地知道太多鎮壓香港示威者內部機密。
中共只信死人，你懂的。
對於「被自殺」，我相信你地好清楚過程同點執行。
今日同你一齊殺人既伙伴，未來將會係幫你「自殺」既人。
你固然好大機會死，你家人都係。

2. 移民
諗唔好諗。
第一，西方自由世界一早將你同你家人列入黑名單；
第二，中共會放過你地咩？你地想走？
走到邊你都無得走，你一世都唔會有自由，就好似而家班高官咁就算人在外國，都長期被監控。
想走，你地都無得走。

3. 大把OT錢
一國一制下，港紙都會變廢紙。
加上你銀行戶口，無論中資或外資，都已被全面監視。
就算畀你地換到美金，你都只可以留係香港或共產盟國用。
可唔可悲？

而家我點條歷史都有出現過既明燈你地行，有根有據。
就係加入我地，一齊反抗政權！
加入接下來所有遊行示威，為你地自己資產而戰！！
幫手捉拿鎮壓自由既官員，為你地自己條命而戰！！！

今日你唔反抗，你地條命比更多香港人短，
雖然你地死不足惜，好自為之啦。

推幾下

On9理佢地黎做乜

推

我主要推到黑警睇

咪on9

有腦就唔做警察啦

我要畀黑警知道佢地處境

咪係
1來有IQ高過80既唔會做黑警，冇咁既智力聽得明你講乜
2來黑警要自尋死路做咩要點路佢行

毅進睇唔明

佢地食緊冰呀
唔得閒mon po

明白樓主好心想班黑警改過自新
但事實係真係冇得撚用
佢地已經唔係人
係冇腦既禽獸
點會聽你講

我當然明

太深睇唔明

我只係將事實講出黎咋

mon post黑警睇唔睇到？

機會好大， 特別中共要令人順佢，一定搵黑警制旗
香港人而家最撚憎就係黑警， 死一千幾百個，捉番幾千個
香港人就會順氣既，你估中共做唔做

唯一既自保方法就係樓主既建議

依一刻爆佢大獲， 等中共連立国安法都無立足既理由先係解決既方法

On撚9。佢仆街，我開香檳啊

你講嘅嘢係make sense
但死黑警冇sense要搞到支那插手=兜巴刮落正苦黑警話佢地廢

我個post主要畀Condom睇，我想法本身同各清一樣

哩個真喎

我認同
所以先幫佢地用下腦

啱啦
共享祖國繁榮
唔駛再「返大陸」食海底撈
香港都係大陸嘅一部分

歡迎當我陰謀論
反正你班死黑警做咗政權打手一年仲未醒
唔認為你哋會有咩智慧了解而家嘅情況

pish

mon post識

我寧願由佢地死

唔好曬心機

上年示威一開始都講
咁耐都冇聽過
一睇就知以佢地智慧唔會明
咁多年黎唔係有咁多呢啲豬兜
中共點會發得咁大

又浪漫主義
佢哋有名你叫狗
點會理呢啲野
佢哋只會理聽日有無狗糧食

由得佢哋啦
條路自己揀

阿蛇實好能驚

524 銅鑼灣

如果我係狗睇完真係得啖笑

唔好意思借個位
[重開]【鳩叫回歸】宣傳524遊行既最直接方法：十點鳩叫

你地所講既野我都明，未走到關口，佢地係唔會知咩事。
宜家時機到了

吓 唔洗加入啦

細路哥都唔信啦
打少啲飛機算

黑警不知幾開心幾撚想
有腦就唔會做政權condom啦

功高蓋主通常都無好下場

佢去班無腦係唔會想俾我地牽住個鼻走
算把啦由佢哋做condom

一哥PK鄧會攬班黑警？
整頓完之後自己拍籮友上位咋

黑警死全家

鬼會睇咩
佢地無腦到以為自己係正義

晒氣啦人地fight for chi na嫁

垃圾post 過咗成年都仲想諗佢地幫拖

雖則係人都知

on9

黑警死全家啊 殺咗咁多手足仲有得漂白？

算啦 一年前要講嘅講過哂 有分析能力就唔會做狗啦 由佢地死啦

算鳩數啦

飛鳥盡 良弓藏
狡兔死 走狗烹

佢地無能力思考，到呢一步佢地就死咪知我地無講錯

睇到都係笑7你on9

唔好傻啦

一條片睇晒點解唔應該取消今屆DSE歷史題目

我又真係撚信會炒鳩班狗....莫講話同武警睇齊，淨係話會減人工已經無可能

要打擊班狗，唔係靠嚇，係要打擊狗家屬，特別係老弱傷殘o個d

用嘅前提係要有

比佢地做返平民啦

我地迎接公安來臨

識咁諗就唔係黑警啦

世事無絕對

咪撚加入我地 我係要黑警死全家呀

陰功豬，飛鳥盡，良弓藏，狡兔死，走狗烹

我班伙記一定打死你隻曱甴

真心講 佢地智力仲差過班藍絲
廢佬廢中都識得 個市個價唔掂就走佬/屌政府
班狗應該以為只要奶共就冇問題 佢地應該冇咁嘅智力去有遠見
你講咩港幣冇用 佢地唔識架
1+1人頭計數都唔掂 仲講匯率

算吧啦 佢地仲係覺得自己好撚啱㗎

狗邊識字

Push

屌你老母啦
我唔接受佢哋投誠呀
就算佢哋任何一個最後選擇良心發現都要死全家
根本冇可能彌補到佢哋犯過嘅錯

唔使佢哋幫
黑警同撐警全部死全家

on99
小朋友到呢 ...

投誠我都唔會放過佢地。
呢個方法只不過係幫佢地保住自己條命仔。
黑警仇恨，無香港人會忘記

由佢地啦 佢地都係得番一星期命 都救唔到番

人地無撚敵
高層為所欲為

啲死黑警有腦就唔會做狗啦

一國一制

真心一句
樓主咪on9啦
佢地同廢老一樣唔會醒
難為你仲咁好心打咁多字

會聽先講 唔蠢就唔會做政權打手

3又誇張左d
班黑警OT極咪又係雞碎咁多

推到共產黨倒台

做L得popo, 除咗份工所比佢地既，佢地就近乎咩都冇，根本冇退路，唯有堅信自已冇事。到有一日國安部成立，然後政府公報popo執勤唔再需要帶槍，到時就係佢地真正含得L既時候!

食屎屌你老母

你叫班殺人犯強姦犯加入我地？

屌你老母啊？

咪撚提醒佢地啦

佢地殺咗咁多人

難得有條国安法殺返佢地

屌諗起香港人幫佢地擋咁多惡法就嬲

你On9定弱智
我要佢死全家
你仲想幫佢補住條命仔？
得嘅
除非你確保到佢一日未死
一日都全身毒瘡爛肉生癌劇痛但死唔去囉

拉，on99

condom 仔

以啲狗嘅智慧，應該唔會睇得明

又一個痴線佬幻想狂

咁多中文字叫班毅進仔點睇呀

世世代代留係共產黨嘅統治下啦死黑警
THIS IS WHAT YOU WANT

以為自己可以僥倖生存咩
知唔知做完納粹軍嘅幫兇最後下場係點呀？
最後都係入毒氣室咋
人地都叫被逼 班狗係自願

嗰三萬人，由得佢地死啦

唔想佢地加入
拉

push

講到咁深，佢地點會明由佢地自生自滅

宜家要嗌支持公安取代香港警察

唔夠離間，努力改善

你望吓澳門先講啦
點會俾人取替啊？

猶太警察
不過班毅進仔應該唔識

Mon post狗

佢地唔奶共已經冇出路

借個位：黑色五毛風向警告，大量五毛正在吹襲連登
正視聽，國安法唔係攬炒，美國做野先係

大家唔好比五毛帶風向去支持國安法，否則會比對家spin成香港人支持國安法。只有香港人強烈反對下強行通過，美國才有做野的理由。大家小心。

借個位
連登一向錯曬風向，英國點日落都好，香港問題上都係重要持分者，必須engage。
我地唔係要拉攏政府班奶共狗（例如Dominic Rabb），而係要拉攏英國民意啊。英國係民主國家，民意最重要。英國民意決定stand with Hong Kong/Boycott China，BJ以至成個政府都無得唔跟。宜家武肺英國死左就快十萬人，正是推動報仇民意好機會。

另外要借助美國向英國施壓，因為美國有動機（報武肺之仇）同拳頭，加英國有理由（聯合聲明），兩個加埋先容易嚮香港問題做野

講都講到口臭
要醒早就醒左啦

黑警有閱讀障礙，又冇讀過書，文盲先做出咁嘅事！！

識用腦咁諗就唔使做黑警啦

算啦，識諗唔洗你講都知，唔識諗你講完都無用，佢地無腦

班狗有腦嘅話就一早揀啱邊啦，依家仲大聲夾惡當自己係正義果啲真係死不足惜

唔講以為2014

都推下，依家只係開始，仲有得俾你班狗揀

姦少女真喺聽聞唔少，少男到底真唔真。之前有個男仔話自己比人姦左。

後生遙遙大把機會，洗乜你俾，你邊位呀顧掂你自己先啦，幻想呢樣嗰樣

班仆街死撚晒都唔關我事啦

又打飛機 唉

將佢地變成3千收入既公安係首要任務
武警由3千變3萬

咁好心同佢哋講
由得佢死咪算

強姦少男

優待戰俘

西方自由世界一早將你同你家人列入黑名單

咪玩啦樓主

到底鎮壓完64果班老兵既結局係點

CONDOM仔你是哪位

聯合次要敵人 打擊主要敵人

佢地唔會信你 當你傻仔

有冇諗過佢地唔會理 因為無腦的

兔死狗烹

你點條路俾佢地行，算唔算係出賣手足

香港人，歸隊，524527，全港開花，背水一戰

兒登之差夠話讚白衫分化散仔啦
好心你班友咪撚咁天真啦屌你老母
係咪個個都係得十四五歲啊
咁撚白痴嘅野都拎出黎講

True, 唔係手足，根本唔洗理
死左唔會有人記得同悼念

點解到今日仲會覺得popo會成為自己人 會幫你

你覺得佢地歷史有合格過咩？睇返小小近代史就知維穩部隊的下場

呢個真 同习上任開頭一樣
賊喊捉賊 打擊貪污
最方便就係利用港狗建立形象

阿蛇日日有閪屌

[有勇有謀] 24號出左去點聚人?佢不停SS 趕人走，叫人唔好停喺度，幾千人不停流動work 唔work?

毅進仔水平該不難明白

其實無論2014雨革 2016魚蛋 去到反送中 從來都只係班黑警當我地係敵人 依家想教撚精佢地都冇用 一定當係糖衣毒藥 即管繼續害我地 殺我地啦 報應未必發生係你身上 但會係你嘅屋企人 至親 甚至最愛身上 200萬未必個個勇武 但一定會認同你地係黑警 你殺得幾多 姦得幾多 即管繼續做極權嘅棋 condom 最後變成棄子 我信有白警如果唔係點樣老豆搵仔 成為污點證人係你地嘅唯一出路

你都on9嘅
即係如果佢地加入我地，你就會原諒佢地？
柒夠未？都已經就黎1年啦，仲係到發夢。

咪on9啦

佢地死幾多都不足惜
就算真心改過都唔會原諒 我地唔係耶穌
點接受到上個月先殺完手足 然後今個月做同伴
就算唔夠人都唔撚缺呢三萬thanks

算吧啦

認同頭三點
但唔想黑警加入我地

錯
白衫高層仔女係外國多

驚閪咩恨不得殺人強姦 爆人屋企合法啦

就算佢加入我地
我都唔撚會認佢地係手足
人渣 仆街

有樓主呢d on9加埋正評班撚樣就知抵香港人有今日

要幫我地一早幫左
佢地冇腦架

成班傻9係到打飛機

變condom

真 禍必及家人

咪撚嘈啦屌你老母臭閪成撚日喺到打飛機唔撚知打乜撚野飛機
日日幻想乜都唔做佢就輸好驚好驚屌你老母爛臭閪

唔洗講咁多廢話
香港警察係曱甴係垃圾

認同 只有全香港團結 先有機會驅逐共黨 光復香港

見到紅字打晒冷震

其實一早提咗

樓主慳返啖氣
班狗見到只係會覺得我地水鳩佢地
放棄啦班狗無腦

黑警有腦就唔會搞到今日咁

理佢地做咩？
即使加入咗我地都抹殺唔到佢地犯下過既野

咪撚教精佢地

正評 別無選擇

[文長慎入]中共已經｢哂冷｣，香港人選擇下注還是下跪？

變節係惟一出路

又飛機文

喪鐘已響

武警話，留低老婆同錢，走！

借力打力姐

走狗烹

同另外果15萬公墓員講仲好啦
統一人工

黑警咁撚豬，你點明路佢都係on99奶呀奶，放棄喇。

黑警一定係豬隊友

由警察屌9司長屌9林鄭開始中共已經冇諗過留你班唔聽話既撚屌係度注定做condom

仲要係中共
你屌親任何大粒過你已經玩撚完

屌 咪撚提佢哋啦

狗識字既咩?
FF少陣啦

軍火有機會靠佢哋外洩🤤

真係做警察都唔會上lihkg啦

錯了錯了

貼去facebook

靠各位努力
樓主是個懶人

樓主咪撚發夢啦，佢班垃圾撚有遠見咩，燒到埋身都仲呃OT，再者即使佢哋加入我都唔會原諒佢班垃圾

被取代會有咩下場？
睇下胡耀邦時代嘅法輪功去到江澤民時代係咩下場就知了

我都無話過會原諒。

做乜點醒佢地，我就係要睇佢地仆街。
之前PK鄧都轉哂口風戴哂頭盔話「相信」、「暫時資料不足」，今日仲有得企埋去記者會，位已上，仲洗保佢地咩，反而要做嘅係供一班人出嚟等佢自己形象可以洗白。
狡兔死走狗烹嘅嘢，佢地讀書少唔識就唔好教精佢地，黑警死全家唔係口號。

凌晨5點

凌晨6點

就快7點

淋病老母：估計提早退役

佢地抵死
救黎做乜
拉

晚上7點

有道理 狗狗做人的機會

你竟然覺得POPO同毅進仔聽得明你講乜 明既一早辭咗職喇 你等於同義和團講唔好以為有慈禧太后支持就大晒 遲早外國人就會懲罰你地 結果義和團做左D咩 "我地刀槍不入 怕鬼咩" 然後他們就去見天父了

唔知果三萬人有冇一半係醒水既
定全部都係港豬特性